每位抗爭者，都係等價交換

佢抗爭換來入獄，是等價交換